廢老蓋世寶，SM癮恐怖，佢決定搵N賓針爆樓下～

蓋世寶，流連於深水埗～～～～

賓，原來喜歡玩針～～～～

高汁post

yoyo

覺得"蓋世寶，流連於深水埗"呢句真係媲美我現時自己肯造反

咩歌

樓主越來越高汁

占奔又出高質post

呢排咁多貨

James

蓋世寶真係好撚慘
先嚟屌老母屌足十幾年
又俾#1玩

唔係講緊TVB嗰個

粵劇特朗普

但冇乜人識欣賞

james奔 james奔
永遠支持你

就算得呢個po內會然支持我都會繼續的！

又話開青爐

占奔高汁到

25

未籌備好！

好心好報？

樓主勁高汁